［緊急］二百萬人救理大！！

我唔理你今日有咩做，唔該再聚多次二百萬人救手足！！
大家仲記唔記得塞爆機場個日，大家要黑警還眼，一車車裝滿晒黑衫人入機場，到成功shut down，每一個人都有能力可以幫到手。而家講緊成千位手足條人命呀！！！大家一定要出黎！！
我係p牌但我唔係鬼，我係唔知可以做到咩幫手，但如果二百萬人一齊出黎反包圍班黑警，我唔信佢地唔驚。我好有信心講：只要大家齊心，黑警唔會滅到我地。

推

p牌推唔起

但唔想咩都唔做

一陣我一定出

大家幫幫手

用水泡得唔得

一萬人同一萬個水泡